{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_018024",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=J200318",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "남애수산횟집"
    },
    "text": "南愛水産刺身屋 (남애수산횟집)\\n\n江原道江陵市校洞1813-9\\n\n和食-刺身 , 16:00 ~ 22:30 , 第二日曜日、第四日曜日 , 60席/部屋:4個 , 船を直接所有している南愛水産刺身屋はナマコ、ホヤなど多様な新鮮な海産物を味わうことができる所だ。 ここで提供される刺身は天然の海産物が多くて品質が優秀だ。 また、季節によって旬の刺身を天然で提供しており、さらにおいしい刺身を楽しむことができる。 支店は襄陽にもあり、地域住民だけでなく江原道を訪れる旅行客にも人気が高いところだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "南愛水産刺身屋はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋は刺身を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋の営業時間は16:00から22:30までです。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋は何曜日に休業していますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋は第二日曜日と第四日曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋の席数は何席ありますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋には60席あります。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋には個室はありますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋には4つの個室があります。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋はどのような海産物を提供していますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋はナマコやホヤなど多様な新鮮な海産物を提供しています。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋の刺身はどのような品質ですか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋の刺身は天然の海産物が多く、品質が優秀です。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋は季節によって旬の刺身を提供していますか？",
            "answer": "はい、南愛水産刺身屋は季節によって旬の刺身を天然で提供しています。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋はどのような客層に人気がありますか？",
            "answer": "南愛水産刺身屋は地域住民だけでなく、江原道を訪れる旅行客にも人気があります。"
        },
        {
            "question": "南愛水産刺身屋は他にも支店がありますか？",
            "answer": "はい、南愛水産刺身屋は襄陽にも支店があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 183,
        "QA": 365
    }
}